有咩方法救我on9表哥

是咁的。我表哥岩岩賣左架車俾個古惑仔，個古惑仔話因為依家運輸署過戶慢，建議佢一筆過俾哂錢我表哥，直接攞車攞牌簿走，佢一次過搞掂。

表哥竟然ok左。一個月後，佢收到7張吿票，古惑仔一直無做過戶，周圍9泊。佢嘗試搵古惑仔，點知佢原來入左册。架車問知喺邊，俾邊個揸緊。

大家有咩方法救我on9表哥？

報失架車

有冇簽臨約？
冇就898

Btw係唔係都報咗狗先

佢話報左。但狗好似話片面之詞幫唔到住

咁咪當報失車

望就望古惑仔唔會拎你老表部車去打劫

你表哥就是你

去狗屋報失車

冇咗牌簿：填TD151，開支票，連埋ID copy，入箱，等老運俾複本你

跟住去運吉退牌費

上水斬人

淨係9泊算係咁，遲d有狗上門拉佢，打劫撞閘危駕都入佢數

合約、身份證copy 呢啲唔會on9 到冇啩？

要問下佢，佢第一次賣車，on到咁唔奇

無得搞，差唔多等如借咗比佢揸，有乜事車主負責。簽合約加身份證copy係一定要有嘅嘢。

樓主表哥好等錢使？
咁都肯制
買個教訓喇
雖然個教訓好貴

如果佢真係攞黎車白粉, 斬人
你表哥真係打返幾年官司先

上到庭個古惑仔仲要玩鳩佢表哥，
喺犯人欄對佢大叫：[我地唔會爆你出黎架！！～]

會唔會係約都冇

佢依家驚到震。原來有幾張牛肉乾喺D車房附近，佢諗住呢幾日去果邊D車房問下

可能收錢嗰刻畀個古惑仔拋到唔敢寫約

拍戲咩 你唔好話轉做污點證人

賣左車收左錢當係安家費啦
叫你表哥走佬啦